%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\input{../share/preamble}

  %%% Titre de la partie et image de couverture
  \parttitle{Simulation stochastique}
  \hypersetup{pdftitle = {\thetitle\ - \theparttitle}}
  \newcommand{\imagefile}{Chamaeleo-jacksonii}

%  \includeonly{}

\begin{document}

\frontmatter

\pagestyle{empty}

\input{../share/couverture-avant}
\null\cleardoublepage           % cf. section 2.2 textpos.pdf

\include{notices}
\clearpage

\pagestyle{companion}

\include{introduction}
\cleartorecto

\tableofcontents
\cleartorecto
\listoftables
\cleartorecto
\listoffigures
\cleartorecto
\listofvideos

%% Vignette tirée de xkcd.com
\cleartoverso
\thispagestyle{empty}
\begin{vplace}[0.45]
  \centering
  \setkeys{Gin}{width=\textwidth}
  \begin{minipage}{400pt}
    \includegraphics{xkcd.png} \\
    \footnotesize\sffamily%
    Tiré de \href{https://xkcd.com/221/}{XKCD.com}
  \end{minipage}
\end{vplace}
\cleardoublepage

\mainmatter

\include{generation}
\include{simulation}
\include{montecarlo}

\appendix
\include{planification}
\include{rappels_transformations}
\include{solutions}

\bibliography{r,math,stat,informatique,vg}

\pagestyle{empty}

\cleartoverso
\input{../share/colophon}

\cleartoverso
\input{../share/couverture-arriere}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: t
%%% coding: utf-8
%%% End:
